啱啱發現被帽，po上黎會唔會有巴打幫手

認真post
下面係條厹嘅ig 如果真係有巴打肯幫手 我會post更多嘅證明

條女呃左我個幾月我都唔覺

咩details都無 post個ig就叫人幫手

stephanie

之前po女上黎串我地毒撚吖拿

你係佢同學？

唉 好撚sad

有巴打真心肯幫嘅我post圖證明

女來架？

你想點幫先

三年感情

cccu

講下Detail 再講想我地點幫啦

你條女叫STEPHANIE呀?

厹好靚仔

比多d料黎先口廿

咁既樣都

乜鳩都無 係咪借刀

你條女仲未轉名 應該仲未知你post 上嚟

咁樓主即係Sam?

所以我覺得合理
比我都想比個足球靚仔中出啦

被帽唔係靠自己去搶返條女返黎 一係就飛左條女
做男人做埋d女人野擺人上網叫人幫手 幫手咩呀？
餵唔條女條女咪自己出去搵野食囉 管唔住條女自己諗下自己衰咩啦 我係女我都唔跟你 拉撚圾

樓主同自爆有咩分別 條女ig有曬相喎

Hello sam仔

sam仔好型

一個玩玩具 一個足球

lm

Hin哥

又shitty

爆就爆啦屌你劉俊軒

今日咁多自爆

屌冇圖你話係就係？

stephanie點解要開兩個ac

一個用黎帽牙SAM

唔講咩事無厘頭就叫巴打幫你起底

借刀味濃

我知會自爆
但係睇唔過眼啲厹成人帽人
我無所謂

咩事都唔講 點幫呀sam

屌咁你就講啦

樓主冇料先會被帽既啫 點怪得人

有野睇未

等左成個字都冇料到，負皮上一頁

樓主之前個POST

支持樓主 死狗公死全家 屌佢老母
利申： 俾狗公成功咗 屌你老母

讀慈x 佢師弟 但唔係好熟佢
我啲fd會知多啲
見樓主廢左啲 所以食下花生算

留名跟進

扺撚死啦

真係唔怪得你條女比綠帽你，你咁撚廢
乜柒detail都無就叫人幫你 你都on99
抵撚你死呀，又唔係po條女d 相

Po條女黎睇下先啦

係就快啦仆街

條女張相都無，想點幫？

樓主條女咁正
依家一定俾條新仔日屌夜屌

你po條女個樣算啦
有咩丁圖放哂出來啦

好柒呀樓主

風水輪流轉

我其實好愛條女 唔想搞到佢
但條厹真係好乞我憎
識佢嘅幫下手就好

樓主去跟蹤人？

係未人地啱啱做完眼手術扶緊人咋

有fd撞到先發現

帽事既

慘慘豬

樓主
如果你條女呃條仔佢單身
你又點睇

戴帽仲要走圍同人講

垃圾 係女都帽你啦
要人點幫又唔講
點值得人幫你同情你又唔講
點帽法又唔講

Btw 食屎啦你

條女對腳幾正
想打j

條女IG 係咩 可唔可以提供下

咪話起佢底你有無睇文

是但啦反正都唔關我事了

又幾型

做乜blur埋條臭西個樣呀
好彩用左分身follow

會唔會係你條女扮單身呀

開埋條女個樣啦
冇樣唔敢j

雖則狗公可恥 但你條女牛唔飲水... 巴打你爭氣啲啦 咁樣好肉鳩酸啊

係咪借刀啊師兄 po個ig就話人狗公

唉我都知我廢 但我個ex講大話真係好撚叻

真係所有女人都係雞

你係咪男人黎架，出去捕佢兩個啦
咩愛你條女，床都上埋啦柒頭，仲鳩下鳩下扮gentleman呀

真心 自己條女就自己諗方法 如果你係咁愛佢 如果要上網揾幫手 我係條女我都帽你啦

做男人一D骨氣都冇，膽又冇，血性又冇，抵你帽

有無同你女友對質

打隻狗公一獲啦

屌你真係好撚廢
我係女都唔要你啦

我相信對黎都無用

貼狗公有咩用？ 貼條女d閃卡啦屌你

對左質
佢上黎求我我都果斷趕走左佢

佢講d咩

靚腳

都係無下次嗰啲 我唔會心軟
我淨係想隻厹個朵臭哂唔好撚再害人

Stephanie ig轉左名喎
實有連登巴打出手求證

屌你真係好撚廢，收尾都收得好D呀，當住對狗男女大大聲屌句老母都好呀，求質？拎咩對呀，拎碌撚對呀，比D血性好冇呀

個fd撞到又點撚樣當住佢地面屌佢老母呢？你懶叻前都睇哂我講嘅野先好無呢？

樓主好撚廢
一係就放相
打條女格做咩撚
女...又咪係雞
打什麼格

你想點幫？

好似好啱咁

起底起到係人都識條厹
等無人會再帽

唉屌，冇人講過你張相呀

On9
朵臭又點 無人在乎
咪又係有得屌你條女

係都貼你條女等大家小心啲啦

唉 真係有d 同情你
記住活得比佢好

跪求條女IG

放相又要打格 點幫你啊樓豬

已經冇咗個ig 有冇人有cap到

咁就係條女有問題咋喎
唔係人哋帽你

而家仲係5年前咩
而家俾人起底，一星期後冇人記得佢啦
你睇下地產女神個post，佢哋推得咁努力，邊個仲記得
唔好唔記得人哋仲要有片睇，你呢？

其實如果好愛條女就唔好搞咁多啦
無可能淨係搞到隻狗公搞唔到條女
你睇下依家一揚 你地三個都揚哂啦 唔好咁天真啦
仲有啊 做男人有返啲火氣啦
俾人呃俾人戴帽恰到上心口都仲話要就住條女
有無咁撚柒鳩尊貴啊
塊西鑲金啊？

條女有無話邊個主動啊？扑左未

你愛條女就唔放佢出嚟？
佢愛你就唔會俾頂帽你啦
你唔係以為唔放佢出嚟 你仲有機會架嘛？

樓主話人比帽你帶 自己之前咪又係比帽人帶 想知再講
利申聽過樓主大名

樓主自己認人啦

講真，你要人幫你起底都要有理有據先得喇，你話條仔衰，你條女又咪係受唔住誘惑俾條仔抱。係喇你愛你條女，咁條女又係咪真心愛你先？

條女跟人走撚左 而你居然只係放上網叫人幫手
係男人就自己去搶返條女啦

留名

真係抵俾人派帽

搵唔到有球員名單嗰啲

Shitty 1分

之前樓主買兩份禮物 一份比正印 一份比小三 點知最後比正印發現 人地而家咁都無得怪人啦 樓主自己攞黎

死臭雞 仲講咩愛？又唔係靚
向好嗰邊諗 好彩你發現得早 唔係可能會俾人帽一世
咪當益隻免費雞俾人囉 做男人 灑脫啲啦

晉峰/大中足球會（Resources Capital Football Club）
自己搵啦仆街

其實樓主都幾慘
被人帽完 想報復又做唔到啲乜效果

睇返樓主之前個post咩女朋友相...

btw 小乜撚三啊

乜撚野叫小三呀大陸仔

對唔住師兄 第三者會唔會好啲

算你啦，支持繼續爆料

二奶

樓主廢夠未 仲要blur條女個樣

盲

第四行最尾果個林浚

中學同學黎既

收手喇Sam

都唔知樓主做咩鳩，抵帽啦

其實事主 （被指帽人個個）同條女咩都無做過 只係出去行街 無大家諗得咁邪惡 反而樓主之前就同個二奶

都有攬住既 我又唔會幫個女
但係想知樓主係點

我盲sor

認真 樓主你想點先
唔係唔同情你 但都要講想點做架

Between 你條女都唔好得去邊架啦
好女仔都唔會派帽啦
比著我就做鳩埋佢

係咪好多人撞車

咁樣對條女 我係條女都帽你啦

抵呀

廢物樓豬

條仔我識喎
本身有女架 而家又多個

即係點呀

你比番帽佢 睇下佢咩反應

佢話你廢先同我一齊，你繼續做鍵盤戰士啦，我又約左佢爆房

Send比條女，同佢講:"得喇，以後唔好再見"

如果佢真係走左，咁呢條女要唔要都罷，亦都不需要再浪費時間係佢身上，

如果佢搵番你，到時後就由番你自己諗點處置條女，不過如果係我，連分手炮都唔會打，Block鳩左佢算，嘥精

其實樓主想點
講d 又唔講d
有無諗過一隻手掌拍唔響

抵你戴帽

咦，咁姐係三個都另有第三者

最憎D生活上失敗，係網上面攞成功感嘅人。愛個女仔，但放晒相上網（打左格你以為佢D fd 會認唔到？）。係男人就三口六面講清楚，上網俾人人公審好威？
厹係仆街，你都唔好得去邊

你廢就廢

之前同佢踢過次波 跟住撞到個唔係呢條女

今次好睇了
利申:識個男仔

唔講咁多 廢是相認
不過個男既都唔係好野

樓主都唔係啲咩好人 你擺左自己上枱俾人公審先啦

有冇多啲相 想做足球仔女朋友

你第四者 我第五啦

屌你老母 咁耐重未有相睇
有冇人可以救樓主老母

第六

跌落地都要楋翻揸沙
唔通叫條女帶埋嗰條仔出黎畀你屌佢會理你咩

樓主自爆 sad尻

條女ig新名

其實樓主都唔知帽過條女幾多次啦 依家帽翻你咪當打和囉
利申 follow咗條女幾年 小學同學

樓主輸左條女 仲輸撚埋自己

有鬼用咩
搵啲follow左嘅post返上嚟得唔得

想點幫 details呢？

我都識 不過唔熟

Lm 等丁

樓主 你條女？

你都on9
一隻手掌拍唔響 你條女夠有份派帽啦
post 埋上黎啦 條女帽得人咪又係雞

你條女派得帽咪又係雞咪又係會害人
條仔抵死 你條女都抵死喎 偏幫條女做乜鳩
但最撚抵死都係你 又廢 onon 99

下唇厚 天性就淫

條女好樣衰屌

講咁耐都仲未有條臭西既圖既

city運動員計劃asso上U某部份校隊既人 讀書又差又淫亂

一睇就知淫底

同一條女黎？
佢ig啲相靚咁多

抵

條仔del左ig?

樓主抵死俾人戴綠帽

小二 來兩斤花生

樓主加油

閃卡呢

7 頁了 什麼資料也沒

PS完 分分鐘欣宜都變靚女

個女既ig好似冇咗

樓主就係裡面條MK仔？小朋友齊打交啊？

周街都係啦樓豬

咁撚醜樣 揾過件啦

間接借刀

哥仔，你出post要人幫，前文後理交代下好喔，打個故真係咁難？老馮呀？唔嗲唔吊好撚好玩？你問清楚自己想點先啦好嘛？
btw 咪比我估中你比條女禁實左

帽人死全家

你無撚病呀
2個都有錯淨係懶撚哂落條仔度
抵你被帽

算啦sam仔
屌過咪算囉，好黎好去
一係你就私了，依家擺上黎人地咪一樣風流快活

唔放上嚟一個唔覺意有巴打埋單點算

真定假 如果假嘅佢地咪好無辜

樓主人呢？開完post就消失？

條女唔靚咩 我覺幾正 好想有呢d 女朋友
實日日屌

兩個都有責任既，雙向的。
巴打努力賺錢為未來享受下，分散下注意先，第時另一個緣分會更好添

個一男一女

有人話樓主都溝過其他女就唔見左人

上面follow咗嗰位巴打
有冇多啲圖

留名跟進
護眼post

事主出嚟講返成件事啦，有人話係你有第三者先，究竟點？

話事主有第三者嗰位巴打，出嚟講多d

小二花生

其實有冇人諗過樓豬先係比帽人戴嗰個 然後扮戴帽令正印男友知自己戴帽 繼而令人地男女朋友關係決裂 樓主就正式上馬

其實冇人幫到你，大個仔喇，佢要走你就比佢走啦，你留到佢一次咁下次呢？如果你係好既佢自然會返黎如果你接受到或者到時你仲未有新女，呢一刻講句分手，之後就唔好再搵人喇

見到佢個樣都知
Stalk過下 都奇怪緊點解佢可以同男朋友一齊咁耐 原來一腳踏兩船 一啲都唔意外
利申: 同佢去過同一個ocamp 成個死港女咁
巴打 u deserve better

樓主咁既毒樣食到屌過已經要殺雞還神啦 仲話人地俾綠帽你 知唔知感恩啊？

你個名

屌你老母廢撚到要上網嗌救命
扮乜撚偉大呀你 吹撚到為左唔俾狗公再帽人 廢就認撚左佢啦屌你老母廢閪

人地大學足球隊，樓主收收皮先啦

講真睇條女個樣都知係雞格啦

狗公冚家剷 加油樓主捱過佢

樓主唔好搞大佢啦 只會令自己柒 做男人做到咁
帽事唔係淨係條仔既問題 條女都有問題啦

自己都係個仆街就咪咁多嗲啦，就算今次真係個女仔對你唔住，最多咪係有報應，之前條女硬食你咁多獲都未撚公審你啦

利申聽過唔少佢地之間既野

樓主你之前都成日俾帽佢帶啦

點解個個都好似識佢地咁 利申 識同聽過哂

Sam哥明明你打Nike league個人又高架嘛咁都俾人帽真係鄧你慘

識佢

0尊嚴

樓豬咪左下張相果個囉

扺你死啦 做男人做到咁撚廢
下次我比人寸又上嚟開Post公審人先

狗咩公 你條女都犯賤啦
唔係條仔一個既錯
搵過個囉

愛條女 愛條撚咩
佢帽得你佢都係臭閪啦 愛 你老母臭閪就愛
臭閪先係最應該收皮

關我撚事咩 乜鳩都放上黎 小學雞話比老師知？

樓豬俾人帽抵死

被人帽乜鳩都做唔到 做男人做到你咁廢 不如斬碌鳩落黎 轉性做女人 反正你碌鳩都冇撚用 條女都被第二條仔插到高潮 你留住碌鳩做乜？
咁撚垃圾抵比人帽啦 條厹搞你條女姐 背後笑鳩你條可憐蟲 關我撚事呀 閃卡又冇 點解要幫你？
正傻鳩

你帽人就得 人哋帽你就唔得 樓豬老母俾狗屌緊 做男人做到你咁真係好柒

第二幅圖個樣成個欣宜咁款

垃撚圾

大學足球隊又點

冇證據你話乜都得架啦 你係隻臭雞啲港女朋呀？
樓主起碼叫有張圖，你就乜柒都冇

以前被帽會去隻揪 而家被帽都仲係縮係電腦前貼url

最憎厹

Btw 樓主你好低招
你post 厹上黎只會比你條女話你搞大件事
佢仲可以大條道理話你小家
厹亦會唔會被人現實生活狙擊

只有男人唔鍾意厹
你有冇見過男人討厭姣西

好想比佢屌

係就post埋條女啦 你估你比條女笠帽 剩係條厹錯哂咩 等我地幫你教訓埋隻臭雞

曾__

條女好似成日去蒲又周圍收兵 一睇就知係臭雞又姣
利申都聽過唔少佢地既野

估唔到咁都有得派帽

樓主唔見左，爆料人又唔見左

男人真係原罪黎，隔離五年男友派帽就幾百正評，呢到就負評

講得出名既校隊人為數不少

條女無錯 自己無錯 得條厹錯？ 一隻手拍唔響

樓主你好似都唔係好好咋喎

小二 花生

如果係咁樓豬抵撚死

留名了解

樓豬你retake完未

又一個俾人帽完衝上嚟柒
你當連登係乜

聽聞樓豬asso要retake到sem7
利申識樓主

樓主已經深潛

asso仔咪獻世啦 垃圾 溝大學女仔 真係人唔笑狗都吠 唔撚知醜 自己又咁撚樣衰 抵撚你死
利申：經過

推你老母

做男人做到你咁真係死撚左去算數

屌條女我識 hkcc架呀嘛 又姣又淫 聽人講佢ocamp啲嘢就知

算啦 呢啲女 放手由佢走啦 唔好留戀啦

相信我同你都係同一個ocamp

條女cccu嫁喎 雖然佢ocamp嗰陣都係又姣又淫仲好似同組爸有嘢
利申: 依家同tutorial 之前同ocamp

上面個張好似唔錯

藍球狗又輸一仗

認錯人？明明就hkcc

條仔咁又踢過學界隊 又踢開隊 又靚仔 又幽默 食晒啲女正常
同過隊

幫幫樓豬補圖

劉 馬車又叫劉駿軒

我都諗到馬車

明明就hkcc 唔會錯

如果無記錯樓主係db仔

呢條女 我識佢 又姣又要搵野嘈

樓主生日快樂
帽事既

樓主生日快樂 今日同邊條女過

認真一問踢波個條仔邊度靚仔
利申:識既

Staphanie Tang姐又唔係Stephy Tang
溝過第二條女咪算